今日確診既47歲維珍航空地勤 群組名可以叫乜？

維珍=Virgin
個群組名係咪叫非雞處女？

飛處女

地勤老處女個案

47歲就唔好有圖啦